有無巴打鍾意clot?

某程度上就係因為鍾意edc，佢一著上身就覺得好正

十年前囉

但最近巴黎間pop up store都幾有特色，連westbrook都有去